如果有2019年版嘅「城邦會戰勝歸來」唔知會點呢

城邦會戰勝歸來

首嘢好鬼洗腦